舊中環街市塌天花

所有野都愈黎愈大陸化
醬油

隔離post 見到d 人仲話流料

哇屌之前行過

全港三罷

佢話中環地鐵站

屌

係中環街市
近恆生果part
個頂未冧之前已經漏緊水
地下放幾個水桶就算
呢舖唔知有無人要負責

佢應該fd send wtsapp比佢，佢睇錯

要習慣下啦 遲d成日會發生

隔離個垃圾 post
Send 張圖出嚟淨係話中環站
咩位置又唔講
最後仲潛埋水

因為催淚煙？

警犬：你估你真係有野做咩，你落雨無得打排球炸